用社交能力去評價一個人真on9

用性交能力會唔會好d

屌 溝埋做 垃圾車司機大哥返晒黎 啦

連登仔個個社交能力 破萬?

開個社交軟件過10000 like先負評我啦

但社交能力比學歷重要

依個post好大怨氣

群體動物人類唔講社交講咩？

唔係應該一樣重要咩